今次發達了曼城客勝竟然有1.98倍

等我年尾出多個雙糧先

ALL IN 左20萬

贏硬啦，平英超紀錄

睇錯必勝客

All in曼聯有3.25倍